做 food panda 一個月賺四五萬原來係真架

睇住個師兄，以前用架爛鬼150cc羊
佢今日轉左呢架

咪又係送外賣

戇鳩

你記住

你低學歷無能力去做尊貴職業你先要去送外賣

起碼都有車牌..

尊貴職業

車牌求期dc9屌巴9都有啦

弱智

唔好貢惡啦屈蛇
交左更巡左樓未?

做基層確實慘

慢慢受啦你

暫時疫症時期會多單
之後正常返就自己諗

咁又係 邊有屈蛇你咁富貴
又揸錢七又住12M樓(無樓契)
咀下留情

面對現實啦

有排你受呀🙈

有錢都唔係咁洗

咪9up，呢個師兄用呢架車做咗好撚耐

利申：用MT09送袋鼠

睇唔起人？
你又做緊乜咁巴屎閉呀
無人送外賣
你食屎啦
做人無公關，食屎架啦。

至少人地有尊嚴 唔係走去做狗

連登仔真係好撚戇鳩
人地又唔係做黑警
靠自己努力搵錢
你又要屌？